一人一張最有型的電影poster

如題

第一下都唸呢張

有浸柒味

揾唔到香港版

真係冇個見到樣
但係唔知點解會起雞皮

原來係新戲，幾有味道

係呀

阿飛正傳 Days of Being Wild
1990 年
港產電影高峰期

推一推

this good too

型
杜蛇同鄭兆強支鏡下面
好似每個男星都會型三倍咁

呢4位本身都型到裂

今敏

佔領立法會，理大圍城，中大保衛戰

黑白紅

未必最型
但一定有聲

Frank you fucking chazzer!

gonna fly

園子温系列

朴贊郁系列

屌你，劉馬車嚟